我個好朋友嫁左比警察後.......

Rubb9ish

係咪大部份香港人邏輯
屋大 = 生活幸福可以打飛機

藍衫有撚1000呎咩
三至四人單位，得300-400咋嘛

做狗講出嚟都畀人笑喇唔好洗底。大把人有私人樓。

夜夜夜我夜你老母呀夜

當你生一個
最多咪俾間400呎你
1000呎發撚緊夢

住狗屋仲話比人聽

你朋友講得出哩啲所以佢適合嫁比狗

咁你身處喺香港又好難唔係咁樣諗，日日朝9晚X返到屋企，間屋真係唯一可以舒服下既地方

老實講，officer紀律部隊宿舍真係正，市值起碼2000萬起租金35K up。
大家係要認清呢種不公平，記住呢種仇恨，諗方法做事去改變呢個唔公平的制度，而唔係上網圍爐打下飛機就算

我諗到樣野..
同藍衫老公就住300-400
同第隻顏色就住1000

有聲

警司級應該，1000呎普通白衫都無啦

幫辦有嫁啦

利申: 屋企有人係總警司
係住可以租比街外人啲政府宿舍
有二千呎到

咁大